係街唱歌=影響人 佔街 暴亂就唔影響人？🤭

笑死人

港獨加嚴人寬人

佔街暴亂除左泛民街站之外,無人係為左搵錢而走出黎

善用起底功能

你話係咪係囉

多謝你有留意我

先唔講𠴱單嘢係咪暴亂，班人喺街唱歌爭取緊乜嘢大義啊？咁都拎嚟比

留名睇連登仔一言堂

比多個留言同view幫樓主推post.......希望你可以袋多一蚊..........

個人利益？？
公眾利益？？
信念？？
賺錢？？

識唔識分？

唱今天我果班？

六七暴動?